尼馬個仔係咪養子黎？

唔似老豆嘅？